\begin{titlepage}
\selectlanguage{english}
\newcommand{\drop}{0.07\textheight}
\begin{center}
\begingroup%
\vfill
{\LARGE\textsc{%
Friedrich-Alexander-Universität\\[2mm]
Erlangen-Nürnberg%
}}\\[\drop]
{%
% trim= left bottom right top
\includegraphics[height=1.8cm,trim=0cm 0mm 0 0mm]{img/tcs}\\
\textsc{\large Chair for Computer Science 8}\\
\textsc{\large Theoretical Computer Science}}%\\[\drop]
\vfill
\rule{\textwidth}{1pt}\par
\vspace{0.5\baselineskip}
{% maybe \itshape?
  \Huge\bfseries
  \makeatletter
  \@title \\[1cm]
  \makeatother
\large\bfseries
A proof of concept for generating treatment plans
out of medical guidelines using ontologies.
\\[1cm]
\textbf{\large Master Thesis in Computer Science}
}\\[0.5\baselineskip]
\rule{\textwidth}{1pt}\par
\vfill
{\Large{\makeatletter\@author\makeatother}
  %{\large\normalsize{christian.bay@fau.de}}
}
\vfill
\large Advisor:
\vfill
\begin{tabular}{ccc}
    \large
	Prof. Dr. Lutz Schröder
\end{tabular}
\vfill
% trim= left bottom right top
\includegraphics[height=1.8cm,trim=0cm -5mm 0 0mm]{img/fau}
\vfill
{\large Erlangen, \today}
\endgroup
\end{center}
\end{titlepage}

\cleardoublepage
\thispagestyle{empty}
\vspace*{\fill}
\selectlanguage{ngerman}
Ich versichere, dass ich die Arbeit ohne fremde Hilfe und ohne Benutzung anderer als der angegebenen
Quellen angefertigt
habe und dass die Arbeit in gleicher oder ähnlicher Form noch keiner anderen Prüfungsbehörde
vorgelegen hat und von
dieser als Teil einer Prüfungsleistung angenommen wurde. Alle Ausführungen, die wörtlich oder
sinngemäß übernommen
wurden, sind als solche gekennzeichnet.

\vspace*{2cm}
Erlangen, den \today
\hspace{1.3cm}
\begin{tikzpicture}
 \draw (0,0) -- +(7.5,0);
\end{tikzpicture}
\vspace*{\fill}
% vim: tw=80 spell spelllang=en nocul
